怪男台鐵車廂內揮武士刀 乘客紛竄逃

貼TVB link。拉

Tvbs

tvbs台灣
下次寫明台灣

入左去睇....以為有揮刀發癲既片
點知淨係得個行路既背影播N次

把刀好似都未開鋒 , 似乎都只係搖左幾下刀柄 , 個標題誇到仆街